［慎入］腰背擠大量奶黃色膏出嚟

抽脂手術

其實果啲野係咪肥膏黎

係喺皮膚下面積聚咗好耐嘅膿液，佢要特登整一個傷口先至可以逼出嚟

其實點解會有依啲嘢，佢細細粒粒嗰陣時唔會好似香港人咁樣G暗瘡咁G左佢咩？係都要留到咁大粒？

清理粉瘤小手術？

弱智？

無端端點黎？

Wow....
Youtube 大把
查Pimple zit

其實黃色係咩物質

通常係毛孔堵塞跟住引致發炎之後唔處理就越發越大